El ejercicio 4 en la paractica(en mi proyecto es el pakage ejercicio1), el unico caso que e logrado hacer a sido el primero, no requiere de argumentos, se puede iniciar como cualquier otro proyecto.

El ejercicio 5 en la paractica(en mi proyecto es el pakage ejercicio2), le tienes que pasar por argumetos(boton derecho del raton, la opcion de modify run configuration)los archivos que quieres sumar.

enlace a gidLab: https://gitlab.com/programacideservicistprocessos/practica3/-/tree/main
